
\beginsong
\songname{Sbohem galánečko}
\songautor{Vlasta Redl}

\verse
[G]Sbohem galá[Emi]nečko, [Ami]já už musím [D]jí - [G]ti, [A7] { }
[D]sbohem galá[Hmi]nečko, [Emi]já už musím [A7]jí - [D]ti.  { }
/: [Ami]Kyselé ví[D]nečko, [G]kyselé ví[Ami]ne - [D]{}čko
[G]podalas mně k [Ami,D]pi\hspace{3mm}-\hspace{3mm}[G]tí. :/
\endverse
\verse
/: Sbohem galánečko, rozlučme sa v Pánu. :/
/: Kyselé vínečko, kyselé vínečko
podalas mně v džbánu. :/
\endverse

\noverse
mezihra --- stejné akordy jako sloka 
\endverse

\verse
/: Ač bylo kyselé, přeca sem sa opil. :/
/: Eště včil sa stydím, eště včil sa stydím,
co jsem všechno tropil. :/
\endverse
\verse
/: Ale sa nehněvám, žes mňa ošidila. :/
/: To ta moja žízeň, to ta moja žízeň,
ta to zavinila. :/
\endverse

\noverse
dohra --- stejné akordy jako sloka
\endverse

\endsong
